[有圖]今日淘寶送左件咁既野🤔

睇得出係無良

吸水速乾

堆日文想點

唔識日文都睇得出係亂咁黎

做埋個樣比你算係有誠意啦

有冇翻譯

有冇人翻譯下d日文

google 幫到你

無良印品

其實呢個先係正版

笑撚左 啲日文好正